張彥博po未曝光片氹觀眾開心

無綫台慶劇《跳躍生命線》口碑及收視俱佳，上周五（2日）飾演「雄姐」的張彥博救人時，遇塌樓墮下殉職，劇情催淚，觀眾傷心，不少網民反應激烈，在討論區留言問「點解要雄姐死」？編審冼翠貞為此在微博發文回應：「雄姐這角色由誕生那刻，就注定要橫死！而且還要在毫無先兆下，以最突然，最不該死亡的時刻就走！」目的是帶出「無常」的訊息。

目前阿博正忙於拍攝《法證先鋒》，他見觀眾不捨雄姐離去，特別在ig發放一條未曝光的食西瓜片段，片中阿博唔用手食西瓜，非常狂野，他希望籍此氹返觀眾開心。阿博說:「多謝觀眾的留言，當我知道好多人因為角色喊，我都好傷心，戲中我本身是個開心果，所以特別po條片氹返大家，件事都過去，希望大家向好的方面去看，雄姐在天上都唔想大家太傷感。段短片其實是被刪剪的戲分，係講我和何廣沛和郭子豪救完個阿婆後，大家食西瓜，我們各自都拍了一條食西瓜片的。」